有冇人見到嗰月亮係血紅色

見到嗰月亮血紅色
有冇巴絲都見到
靚到傻 不過得部19電話影唔到
有器材嘅可唔可以幫手影低
夜得濟驚啲人瞓晒 美景得自己睇冇得同人分享

月光有月經

月出

上面岩 用出就影到